用5p字嘅冇撚資格屌鳩班00後用殘體

班00後話用殘體方便你就屌
自己咪又係用方便為由用5p字
乜撚嘢系 左 刀
屌好似打啱隻字好難咁
同啲人用殘體寫少幾筆話快手啲有咩分別

用5p字嘅咪又係啲00後
狗咬狗骨

下下刀残体甘难听
叫中文
你吾系中国人咩

樓主都on能9，5p字先系代表真正本土文化

互咬.jpg

連登仔雙重標準第一日嘅事黎咩

屌你老未啦要做支那狗就死返上去